[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (12) 火鼠水彈復刻但無錢了

神驚一周年! 重回最初的感動!

日服係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟
已有公司代理, 不過全部未出
Kakao Games→ 歐美/ 東南亞
黑橘→港澳台
歡迎試玩日版, 加入老Seafood行列

卡5.36%點解決
VPN!!!!!
1. Private Tunnel
2. 1.1.1.1
3. VPN Gate + OpenVPN
新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

角色評價 ( 日文 )

【人權角最好有】
*移走禮黑因為已經抽唔到, 買帳號另計
5星光

5星暗

5星雷

3星雷

【常見問題】
■新手開始玩做咩好
①狂推主線 ,清晒Normal, 再清埋EX關, 有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/ 或儲500金Coin直接換, 快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民Buff角猫頭鷹ポジート返黎, 都係快刷必須
④ボスバトル既Item每月最優先換晒D素材料先
*每日打揺らぎの迷宮同ボスバトル都有三次兩倍, 唔好浪費

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死, 記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV, 要抽相同角色自食/ 用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的, Lv越高效益越大, 與其浪費時間問XX升唔升技好, 不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話, 建議盡抽/盡凸呢3本書, 都係快刷必須
①嘘の書②戦国策写本③ピレボス

故事簡介/ 翻譯

歷史（殘體注意）

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼金剛棒
角色/ 武器點心紙連隊伍模擬器

角色圖鑑

攻略/ Wiki

屌無留意個1001留左係度成晚

火鼠呀呀呀
冇錢喇

我冇石喇
剩低一井聽日換風限

啱啱都見到入嚟想講復刻 但係爆po
#1000係9粒鐘前

火鼠水彈非必要等下次復刻有錢先抽
忍痛skip點睇

限定連發

預左

咁你話換風限都非必要
火鼠係上年嘅遺憾
不過宜家唔使火鼠都夠打地獄

風限新寵勁好多 又有潛力開6技

水彈必抽
但抽左情人節就gg 啦

得20抽，應該乜都唔使諗了
抽牛牛用晒啲石又抽唔中

十抽都冇

我得1抽

風雷只能揀一個井
多數都係要風

已有水彈100
抽中反而痛心

點解隻驚唔可以一年365日都送每日10抽

隔離龍絆有板你睇送到無人課金

次次出得一角一龍限 活動十年不變 點課出到限都唔夠龍胖日果堆勁 超牙新手唔夠打 街場又群魔亂舞 到頭來都係要有朋友

一句到尾岡田太廢

lm

DAOKO唔見左
copy & paste 活動
cut cv
on99 成日開防衛戰

課金量少岡田根本攞來賤

龍胖日角係勁
基本上每逢龍胖日先抽就可以KEEP住3-4萬石起手
哦中間出好多咩新角?
咪抽龍胖日慢慢歪中 剔點心紙

於是出井 但平時活動石派石 大砍2/3

SH D石先跌返落一萬
我都係唔課,吹咩?

舊時講個龍族進化方案應該廢左
比佢轉哂做龍胖日 勇系列龍

ON9999999999999999999999

風忍下年會復刻 水彈下年應該冇 自己諗

之前回鍋玩左一輪 完全跟唔到

可能炒埋一碟呢

兩隻都有 可以skip回下血先

🍇

祝福你哋每日有償中

新POST LM

聽日表演海底撈月

火記者而家仲有冇用
以前砌親火PF隊都要落佢

營運終了間近

營終

運營終了間近

免費1抽到幾時?

1月9
03:59
即係聽日最後

冇見過PF隊要佢了

即係有機博抽到水彈

想知新年pool邊隻有用??

全部都係未來可期
當中風忍睇落幾勁 但風未有難關
水彈算係水角入面最勁既角色之一, 但出左成年都未有勁角 唔知幾時被取代
另外兩隻都係輔助角, 光環一定無輸出角咁勁 但無個下會有D煩

水呢啲垃圾屬真係一年都出唔到一隻新嘅人權輸出角

LM

水彈啱啱岀個時畀人笑廢過原版光彈
係開咗6版先開始多人用返 加埋其他新角色

聽日啱啱好夾埋有3抽
限牛/ 限忍/ 火鼠

3隻4星都比多你

隻水4星抽極都冇仲追唔追好

想知1星火蘑菇邊到有得打
想升到100lv

冇得打 食3星突破石

3 星限食石啦 3* 突石多到無地方用

頭先雷魔女一入p3 射咗2xxxx+3xxxxx+2xxxx直接秒 3分鐘場 唔知點解咁大力

要井風限了

我都井左了

11點後該如何自處

井風限放棄雷牛好了 聽講風限星劍好夾
反正我有禮機同雷至尊

仲有一井睇要唔要火鼠

井完風限 發現抄隊要隻蘿莉老太婆 而我係冇

雷牛我齊晒跟足有突 陣間開陣大蛇試水溫

小倉精靈？
我都冇 諗住下次有超得多數揀佢

超得個list都冇update

上次冇下次點都有掛

新年福袋賣到31號會唔會代表啲咩

呢隊野對好晒軸轟兩下就大蛇就入第二階段

屌你 街場群魔亂舞光fever又有
入場一分鐘死撚晒又有

6版有無要求

應該冇乜 我開晒但都冇升爆

最後十抽終於中…

我真係恭喜你呀

愛蜜莉亞係雞係公廁

Re:0 唔想抽好憎男主角

第一次唔同公司真正合作？
唔計之前vtuber

エミリア係姬係公主

冇哂石先同我講復刻火鼠

CYbaba我恨你

有償單抽
我愛baba!

男主係送
其他先抽 唔知係唔係得三個

成堆重覆on99

你地個個都咁歐

睇塊圖似係囉 3隻女角

焗住井完風限爸爸關了一個窗 必會開另一個

Itunes卡一劈要695
仲係咁貴

又蒞限定點跟

重覆船長火狼小提琴紅茶觸手

有我加持

以為會抖抖 點知又出re0合作屌
張魔法卡冇魔喇

追唔追水彈好

我好後悔
雷姆同emt 都可以係水屬

你後悔乜野井左風限？

扔左80抽落去抽重覆

如果早少少睇到應該會停抽

近排啲五星率唔差 但真係好易歪

又爆死了

我課一劈三十抽算 中就中 唔中就skip水彈

點解咁老定 用顏色分屬性 冇水就好笑

唔留石抽re?

竟然係RE0

唔好咁，轉頭出競速核心

中左了 感恩

果然我都係歐洲人 多謝baba

算啦都無石，理得佢出咩限

幾次合作作品都冇追開

2021年了 仲未有火狼 燈奶 仲差火水地未過到

唔係冒犯
呢套真係唔好睇
反而zombieland saga可以期待第二季

睇強度抽啦 只要係限我都會追

希望嚟緊出第二季果陣會復刻合作角

雖然應該都係唔會中

復刻機會都大 話晒自家野

我嘅規距係微課只抽每日有償
除非普池新角好勁聖女級
如果唔係都等歪或者超得

同意，最多有福袋呢啲特別pack先比下面課晒佢
其他時候都係每日抽有償隨緣算

唔係咁多限追到破產都追唔完

30抽免費石乜都無
兩個新年pool 150抽4隻限5星中得1隻風忍

見人講起先發現11月中禮機開始到依家所有新5星都係限
嚟緊re0又係限，之後情人節如果再出限真係可以連出10幾隻限

賺埋最後一筆執柒

我都係

為左baba我特登睇zombieland saga超正
翻睇左兩次

上次睇咗一集就冇睇

咁又未到所有
中間有隻水魔眼

幾好笑 鍾意男主角 夠鳩

係喎，失憶完全唔記得左中間多左隻水男人

臨執前最後cap水

每日單抽終於出撚狗動畫,仲要出5星
開心咗一下,原來係晨已經突滿嘅光炮

我all skipnew自然會動畫

咩配置

你要享受俾人撚嗰種感覺

我嘅玄學
All skip會十抽即出

我啲軸亂晒咁
唔識砌

new左隻舞娘
我水隊有救啦

風限星劍夾到？有冇隊睇下

原本想抄呢隊打雷地獄 不過跟唔到

絆弓..

呢隊應該頂配啦 40秒喎
不過個網好多隊抄

把槍我重係得0突

把槍我直頭冇

決定唔儲石了，儲完然後allin唔中就會想棄隨緣抽算

re 0出水fever ok?

水f出完都係垃圾，不如唔好出算啦...
Btw見人燈男主會係棺材角，感覺都似

冇我單純想玩下
水隊咁屎出隻勁啲都夠玩嘅

放心baba出親啲角色都忠於原著 跟足設定
玩棺材非常合理

應該咁啱break down 咗啫

等用呢隊暫時未有問題

我用風龍風叔擋傷隊 平均六分鐘完場

雷地亂組都夠過

今日出限，1月16 又出re 0限，但我張魔法卡都係有限，點跟

Re0係咪畀CY baba 簽咗

咁雷母醒未

小說好似醒咗

夢想無限

唔駛儲啦 中左咪一樣放入雪櫃
水彈上年中完到而家都未用過 想抽咪抽

支狙擊槍都冇啦

大蛇超求fd子一齊玩背水

用咗陣之後用返火狼

好爽 一野爆三個頭

我果隊4分幾

大大力

得牛冇大波

係老屎忽特權玩大波

台伏就岀 會引返幾多人呢

得暗大波玩

應該得番小學雞未聽過爛橙個名

等睇笑料

送1500石

我愛baba

1500石中晒re 0 限

Baba又派石萬分感恩

配聖誕暗限都勁

叫開臭橙

係咪打多左個0

預想到爛橙會cut哂啲福利 之後d台仔又叫春 但又繼續玩

玩開日版唔會轉啦 課左咁多
希望台版開就多啲人參與討論

你打少咗

3隻150石咪抽得哂

多謝baba果1500石 風地有著落了

送幾多都唔再抽
我要全力ALL IN 合作池!
一定有新勁水角

me反re0，不了

諗多左 傻嘅先會嚟呢個火坑

送果10抽乜柒都無

水彈同火鼠只可二選一要邊隻

re0會絕版
水彈火鼠唔會
各位請3思
利：未睇過re0呢個卡通片

水彈火鼠定re0都抽唔出，無野好三思

re0都有得抽三四星的

依家就係賭水彈勁D定係RE0個3隻勁D姐
一係開大一係開細 輕鬆
最多乜都抽唔到

水彈太貴
抽到都未必玩得起

齊pool 唔洗三思

水彈頂配係典

新出課金武滿突
水碳水坦克好似都要

留新限
你換水隊應該組到隊 換火就好似仲差好多

到時再井咪得

呢條不得鳥 真係唔好咁衝動
好好彩我今日識收手

用左baba送既石就齊左

咁有米 我支持你換水

用左baba送既石就齊左[/quote]
緊係番黎齊RE0個三隻

我想換米奇

下年仲有

冇愛 不了

同埋你#得呢個下個就唔想#咩?
要#都# D一睇就知係勁既野喇

未去到咁必要

岩，井一定係留返人權限

多謝cy爸爸

新boss

期待新裝

繼續用魚叉隊爆佢地

繼續用聖女光大奶噴爆佢地

睇下夠唔夠碎換左就算
魷魚狐狸果d 完全無人開場

竟然係新人殺手野豬騎士

出埋呢兩隻係咪主線boss基本齊晒
btw一隻風一隻雷，唔知咩裝

最後嗰隻
應該1.5週年有

btw佢可唔可以順便出埋其他廢boss上+，個個月刷上級真係好晒時間

有上+就直落超級架喇

咁直落埋超級啦

單抽中左隻水女黑人 係咪叫水炭

係

唉 都仲係SS唔到火地獄 冇水王子 好難打

無SS都要打架喇 遲啲火競速
除非志在參與

應該都係志在參與
火隊本身又係隊隊差一隻

記住唔好再棄驚

水著前開始玩 冇棄(唔計岩岩開GAME NERF風COMBO既話)

我嗰陣直接買過個光fever ac玩就算 咁啱出光狐

水隊廢到癲 超級+都過唔到

我覺得最平係玩水pf 唔洗炭但係要光炮暗叔燈奶六板再加4*減傷盾
如果玩水直擊要水五星多 又要突少少水舞+點六板

玩水毒都S到

你講個D我好似有 不過個盾差1階

只要有果堆跨屬人權角，無水5星都可以ss地獄

最煩係 我冇虛拳

求砌隊過到火地獄

燈奶唔使6板都得，主要都係光砲暗叔6板勁
粉毛果啲開一開六板雕像會再穩陣啲，最近每日3場基本都穩定ss, 除非ai死都唔破弱之後食大技

水直擊最煩係對水屬角色要求高，但又唔係快
不過真係齊角其實水彈技傷先勁，唔使頂配都穩定＋快過另外兩種打法唔少

夠哂喇

我都想玩呢套無燈奶 起碼唔洗突水舞先

THX

一係抽燈奶六板 一係抽水彈六板 一係博RE0有咩勁野

我直擊打火地獄都成日s

in 30星水pf we trust

水pf 27星喳嘛 30星太多喇

我嗰隊係咁
舞女 水王子 水碳
暗基 燈奶 光炮

點跟
普通人只係玩到水粉毛pf
水舞淨係夠玩直擊

有SS就得啦 我都係平均5分鐘完場

兩樣都唔易跟
PF我無燈奶
直擊我唔想再食石將水舞上90/100甚至開六板

無4* 果件課金武

用三星光奶試下得唔得

debuff渾身pf, 珠拳書書, 射擊儲技快d有時儲到3層魔眼, 舞女應該換第d都得

我只係周年回歸既新手黎 唔好咁
水龍書 泳王子 虛城拳 有呢D我唔會叫春

其實有試過下換其他下位配搭, 我甚至粉毛100左+開左六板三個像
但係燈奶太勁其他補救唔起

我未有燈奶光炮之前用四星水奶同水船長都過到 我覺得係水王子太勁而唔係燈奶

old seafood 留名等rezero

咁無嘢了 但是起碼佢嗰啲都係常駐角先 玩耐啲點都會有
好似係

魔眼儲到扣攻防3層差好遠, 其他隊都係, 魔眼其實算直擊角, 無書無王子用住水劍奶解降火耐先

有無人有禮機7 秒崩隊型
唔小心洗左果隊砌唔返 金魚腦

我係咁

雖然玩左好耐，但我想問對軸既意思係想將d角色技能跟想要既順序排？仲要同一個時間發動/跟需要先後發動？
啫係所有技能既加成發揮到最大？

平時都係努力炒功課

無3u 試下有無野代先

水崩only 其他崩唔夠力要再執

未睇過re0都有人負皮
我知錯了

隨便喇

除咗大蛇都6秒左右
雖然隊名叫水超 不過其實打崩用

除咗暗崩、全崩，雷龍點滿6技

我就係改左呢d 名所以唔小心刪左
你呢隊仲快過我洗左果隊一倍

抄咗樓上T巴個隊 全部2秒

幾時話火競速？

屌

你唔會奇怪點解呢排成日講起地獄火咩

auto撚希望到時有個B

冇燈奶可以點過地獄級

有見到 冇特別留意 想升雷隊

過咩地獄?
其實六屬都唔一定要燈奶

冇水寵,我水最缺,光有好多5星,但冇主要有用果幾隻

水本身少角又廢真係難玩

睇親除左打光地 都放隻燈奶

我好似6屬都冇落過燈奶
係唔穩過咁解

冇燈奶表示冇得落
btw 光地點放燈奶

燈奶優點係無本屬奶果陣可以用嚟跨下屬啫，其實正常有本屬5星奶好少會落燈奶啦
地獄雷正常都用風奶，地獄水正常都用返老男人
地獄火同風比較多見燈奶，應該都係因為兩隻5星奶水王子同火鼠都係限
唔講光，暗都唔使燈奶啦，個個光F訓住打

我依家超火同地獄火隊野其實6隻入面都係得2隻水角

Re0應該都救唔到水

而家先見到 原來我地獄光隊野係30星

燈奶有盾好正

冇活動拳 冇限啊

我係追到齊限先停嘅人唔好學

齊角

點跟

呢度最老屎忽就係佢

不用分那麼細
你哋都係老屎忽

佢齊冠

昔日三巨頭 唯一一個死剩既

仲有邊兩個你計唔計

緊係唔計我 我小薯仔

昔日三巨

e巴
Hana
花火hana

明明我都係

大佬

你齊限嗎

唔齊

你唔夠老屎忽

記住換素材 最後幾個鐘

有冇人大蛇最後衝刺

今日入坑有冇好pool抽

會建議買個多石ACCOUNT 等RE0開再抽
依定好少少既ACCOUNT好似都貴到痴線
如果真係揀就揀D常駐強角(e.g.光炮 暗叔 頂多搭隻勁限) 就算

新人買帳方程式
光炮+暗叔+實用限幾隻
再all in re0

要幾隻聽講tb都幾百蚊人仔

睇係咩限
禮黑+禮機都唔知會唔會復刻
重點呢兩隻出場率都高

聖誕夏日萬聖呢d等下就復刻啦

幾時1.5周年復活？

而家個pool有兩隻舊限總之抽齊先講

幾百咁貴 隻驚咁多人入坑咩

換咗好多銀

大師 你有冇熄過機

鐘仔都9999 +9999 點跟

嘩啲蛇幣

re0聯動就復活啦，唔使等1.5周年

我換晒啲金就停

我大蛇6 技料都無換晒 日日養生中

想打都只係得街場又慢又炒車 又要開住個mon

啲多開巴打實多過我
我只係鐘仔

聽日又有新Boss打

呢度得一個人多開咋

單抽出左5星

重複普黑

雷背武風pf武

用返胖斧八尺鏡啦

新野好雞下

上級武冇期待 等岀超級再屌
呢家當多4塊5星碎片

換左d 突破石就懶得打 等過幾日活動先再郁

上級就算啦

有好多5* 武都係無用 仲要一路出一路淘汰舊果d
呢個問題應該要諗下點解決

前排都救返幾把課金武架啦

個D 5*武俾新手過渡姐 唔一定把把都ENDGAME既..

問題係end game 武既存在
最後用黎用去都係果幾支而其他武根本用唔著

果幾枝免費嘢仲想點 石抽0.x%點抽

風隊打大蛇係咪相對上冇咁穩？
如果分身ac用黎做support，換絆槍定斧好？

我覺得應該要有d 新野可以活用到d 舊武姐
如果唔係總會有出得夠多武既一日

你指邊D先 活動武普遍唔夠超武勁係真GE

我指所有武 先唔講3* 4* 果堆, 出下出下就算超武都總有一日都會淘汰
一諗到打埋抽埋咁多唔用既野都幾無謂
如果有樣野可以活用到唔同武就過癮d 咁解

風隊用風奶應該都穩
都可能關隊友事

咁睇你用技傷多定貫

今日下午一點到四點維修

好難喎，你講呢樣野近乎所有手機驚都會出現

Re0活動係水有利，無水彈啊

冇水黑鬼同拳套

冇虛城拳水廢龍武

水有利又如何

終於換到

【メンテナンス完了のお知らせ】
1月13日 15:20にメンテナンスが完了いたしました。
現在はゲームをプレイしていただくことができます。
メンテナンスご協力のお礼として星導石 x 100をお贈りいたしました。
開得
第一次見有驚係比預時時間早維護完

Pf 改成點

睇落好似無咩分別 我都想知

之前巴打po過星火打蛇超個隊有冇link

我都睇唔出個分別

auto ai改弱智左定點

平時打火地獄 4場輸1場 今日2場輸1場

之前3場贏1場 依家5場得1場過到半血

日日水地獄都係炒到痴線唔知有無分別
真係改左係咪想人多d 手動

1001

運

16號復活

繼續養生

s都會出箱

16做咩？

re0出

咩嚟？

20抽

20號又可以打幽玄

到時會再派1500架啦

呢個係新池？關？

both

無左活動 升得勁慢 仲差19隻先夠數

半體打星星到16號

每日三場地獄 三場素材 跟住踢崩 養生

係抽pool個下刺激外 暫時都無咩難度
調整心態有就有 無就無
反正唔係頂配都過到高難
仲有一井 re0

自從我齊限之後 每次出新限都想追齊 唔可以有缺陷

仲有三場boss

多謝課長令我有Game玩

冇打

課少少咋喎

差一場共鬥wor

冇打就冇打

少少就齊限
歐撚

唔打日任會做唔晒

我歐開

執未

執埋聽日

用按鍵精靈終於掛到1000星星

Re:0 會唔會分幾次上架？
上次zombie saga都分開2個pool total 6隻限抽，今次re:0點會得3限咁少？

公連re0合作都係得3隻
同埋記得saga合作最初就有晒啲7隻角遊戲立繪

手刷左3000星星

我刷到千八就夠皮

又有超得

可以換女王了

燈奶我黎啦

火狼定燈奶好

差水坦同雷拳呢2隻冇

有超得揀風蘿莉婆婆先 風連擊最後一塊拼圖

火狼火競速

火狼for競速

冇諗過補水隊 補一隻都做唔到咩 我想過風地多d

性女定燈奶 好似燈奶好D 性女都搵唔到人踢

邊part關水隊事

燈奶

EMT

水fever救星蒞未

先估係pf/直擊

痴線真係有超得

水毒

幾時出火競速？想睇左先揀超得邊隻

性女我日日用 好爽

點用先

係咁噴係咁射囉係咁用架啦

火狼定水炭

乜原來超+有大石

搵埋最後一筆走人

邊度有超得 唔見既？

tmr

火狼定燈奶

聽日又復活

準備爆死

中一隻5星同4星已經偷笑

想問萬聖武有冇下位替換裝？分身ac冇打到

是但搵啲PF武

新池個個勁唔勁？

都未出 邊個知

地獄3場/ 體力半減最後唔夠一個鐘了

雷姆雷姆雷姆
我要中雷姆

火鼠下年見, 等我呀

準備左幾抽先

準備開抽

祝福大家同自己

廿抽一野轟落去

Same same
準備左魔法卡未

隨時過數

大戶
我仲有一井抽完睇強度決定

30抽 重覆突爆粉毛已完

兩隻水屬

派左3000隻 補中雷姆 差隻雞

兩隻水技傷渾身

活動有多20抽唔中再課

送個20抽齊晒
多謝CY baba

30抽先得1隻

20抽3虹，110暗叔

Re0差rem

40抽咩柒都無

51抽中燈奶完

20抽差拉姆 終於補番無水彈既痛

炒咗個十抽

超級應該點組好

1周年 100x抽 單吊星忍
Re0 100x抽 單吊雷姆
就棄驚

我100抽0限5星，得2隻拉姆，同1隻燈奶，終於有呢一日

用蘋果換486

屌丫
開場用既ACC廿抽中晒
正身80抽一隻合作都冇
係講緊四星都冇

唔係人人都好似我咁歐得咁持久

單吊緊一索

而家諗緊棄唔棄game好
呢排限都係中星火同風劍2.0但光風奶唔中，同隻雷牛牛

命裏有時終須有 命裏無時課到有

警世圖

痴左線
我抽左200幾星碎先中隻四星

十抽3限 4五星

分身嚟 會唔會太輕鬆

就係分身先易中，同唔課金啦，d錢用黎食餐好仲好🧸

Sler巴仲未有lihkg ac？

真啲石貴撚到 唔係追限我都唔課

今次既超級係唔係打技傷最好?

70抽得隻拉姆new 前世做撚錯咩

你冇錯 錯嘅係cy

又單吊 垃圾驚

感覺良好

有超級踢隊未

喂點解我得s

頭先三隊水彈好似1:55

組唔到30星 打唔到咁快 最快都係3分鐘

pf慢到仆街

借隊抄抄

水技傷就輕鬆打

我見未有功課抄就求其用火地獄隊嘢打住先

玩左一年有多終於搵到水彈既用途

特登做畀新pool

真

大約係咁
打火超用開
武器懶轉

31星隊

跟唔到3號位武器

光彈永恆

蕾姆可以踢超了

跟到

80抽得拉姆

3隻M都冇 我慢慢打好了

係new水屬
不過錯晒

又中蕾姆
單吊都係等井算

486果然玩棺材 太強了

有冇人試?

週年開始齊pool到而家終於要還
120抽中劍鬼 風蛾 黑警 雷拳

有冇人跟

-1？

3% 好易歪

可以啊, 夠人?

夠了

Open open

我未follow你啊..

全部都好野黎wor
如果未滿都唔錯

Del fd先

屌冇mana升蕾姆

得風蛾未100 其他全部用石突哂
cy又恰鳩我呢啲輕課小薯

434304
雷姆踢

補資料

雷姆已S

3抽轟落去
暗黑少女

入場要tap

雷姆招技好似有d 痛
換左入隊火地都ss 埋

342967

唔似佐賀啲限咁屎已經好好

換把絆刀先。。。

下 佐賀好勁喎

隻暗同水都好用

Pk

想要

謝大佬

仲未完喎

116936

踢超級定普通打?

水有出場咩

唔講都唔記得有隻咁野

40抽得emt 雷姆呢

打火地獄ok既
利申:冇自由光彈

街場連SS都唔穩 係咪大家都冇練水隊

有時仲會炒

我仲未ss過
入親都3隊pf

成日打打下少左個人
雖然最後都過到

我唔打住啊

超級點打咁易炒

下 10秒打完啦

屌你老母啦

btw踢既時候レム招技要喺兩隻既左下先易中晒兩隻
幾難控下

有冇水彈 點都穩過pf

冇

好易唔中上面嗰隻...

70抽 0五星 屌

補多20抽唔中 又要課

追雷姆啦 唔踢都打得好快

啲鈴噹蕾姆都唔係好掂
唔夠輸出又唔帶補都唔知想點

歪左 母豬

抽到雷狐突爆左

補多兩pack係咁出雷狐

屌 冷靜下先 等佢活動送埋啲卷先

毒pool

課多最後一pack 隻雞唔中就算

90抽都唔中雷姆

唉 冇＄課喇上次新年先課咗

130抽唔中隻雞

new雷弓雷拳
安慰獎黎講已經好好

130抽唔中雷姆

160抽了 爆死

屌你 有雷姆

點撚樣啊而家

超級3隊水彈做到1:20左右
最緊要係穩定

屌你 又唔幫我含

收皮啦臭包皮

一早割咗

割左都有

噴咗香水 唔怕

正身抽唔到 分身就中 仆街

最後一日井雷母

我得半井 點算

最後換左十抽卷先中隻限唔中雷姆，好似百一定一百抽先有

課多半井

20抽卷都用埋 咩都冇
最後等埋 mission 10抽卷+幽玄域10抽

希望唔使

Me too
3劈都係歪

雷姆同emt都無

！？ 2隻水屬

齊了

雖然係上級+ 但風隊係咩料

係咪唔記得轉隊咋

火隊又係咩料

EMT勁唔勁 唔勁就收手了

對唔住 我錯

打超級 街場10場先過到2 3場 係咩事

2隻5星都唔差

我最多10場1次收皮
見到pf 就真係預起碼4分起跳

喺度吹雞 1分鐘完場係基本

雖然我水隊除左粉頭pf 就無其他隊
但成班街人死得勁快完全唔知咩事

我用左萬2石同上次留返既十抽卷同11張單抽卷
頭先用金蘋果換十抽先中一隻

應該又係唔帶補

d人再係咁死 應該要吹雞

我冇電喇

有冇人踢

Open插緊尿袋

268400

渣ga

冇水黑鬼係咪踢唔到

慢慢磨啦

要tap?

有超得識做啦

最好狂tap射去左邊中間車晒兩隻怪
頭先個傷害明顯有人空技

係我

踢到啊砌返入場3c咪得

夜啲先打

太耐無玩，見re0合作開返抽到Emilia,依家有咩隊好玩？
有咩網可以睇下點砌隊？

頭po有得睇吧

用唔到胖虎會唔會唔夠力

打10抽卷中左雷姆
有冇隊形抄

1個sup應該都夠力

架仔攻略網抄隊幾好用

又做咗次霸王雞

10秒

嗚呀 冇冰魔

下位代用應該係水鎚

或者參戰攻buff

貓頭鷹轉唔轉純子好

貓頭鷹易就位啲

Emt出左3隻，歪左4隻常駐，4pack先中rem
好彩中左，唔中真係想棄其他限都算，re0無rem真係唔得

屌你頭先用10張單抽卷抽 有動畫中五星
狂㩒見到慢動作心諗實無死啦 點知new蛇女
食屎啦cy

火競速月尾開，咁張超得係咪可以sh到開左先
不過我火常駐其實剩係差花魁，應該用唔著？

唔急咪等
話唔定每日一抽中呢

我百鳩幾抽爆new動畫 出隻母豬畀我

我200抽得拉姆

有new仲想點

非限嘅new=垃圾

你誇張啲 我160抽有雷姆

頭先抽到第4pack 150抽果下出new動畫，結果係蛾子真係差啲扔電話
好彩蛾子都叫係我一直想要嘅，好過之前抽水彈new水毒

4pack

你估個個都好似你咁歐咩

我都未中今次炒撚晒車

我由417星碎抽到667先齊

我新年井左而家得半井 下個禮拜先抽

到時安心上路啦

唉

燈奶已超得

今個月真係預備乞食
本來諗住最多都係2pack就放棄，最後為左rem追到第4pack先中

wf啲雙up限定pool真係伏撚到喊，次次單吊都仆街係得新聖誕pool果次先單吊成功

新年井完依家已經半井

係啊今日抽左3pack

有冇巴打識解,想拎埋張十抽卷all emt

睇3節角色故事

多謝巴打即答

但要第2彈出埋先有10 抽券

係 我都等緊

忍唔住笑左SOR

對唔字 等多幾日啦

睇黎雷姆同我無緣 我放棄了

個五條悟滅殺支狗係咪呢度巴打嚟

啱啱開始第一日咋wor 唔好放棄呀

咩事 我9砌隊野架咋

水彈加emt應該夠我隊水隊過世了 留番D有償下個超得

今次合作咁隆重, 連icon都換埋

有無人踢超級

can

但係踢隊要點砌

無藍色頭髮個女僕 係咪踢唔到?
我有水彈

我用跟依隊

食個飯先

冇雷姆點踢

大把 頭3個po都係

想試

純子都冇呢

鬼頭使唔使6技

係活動boss有bug定rem有bug成日都飛出畫面
仲要開技果下飛出去之後落返彈板上面空晒技

我準備好了

幾時先再改下d珠係跟隊唔係跟角
次次換隊玩都要改嚟改去麻鳩𨳍煩

屌你老母 課多1pack都唔中

有冇人試水魔踢超

同感 已經懶得轉

想搵多2個踢

感恩,最後係換9張單抽卷中雷姆

踢超嘅朋友係邊

想試踢 有冇人有呢隊一齊試
雷姆果隊好唔穩 成日都申唔哂兩隻

中唔哂*

1S要6技全滿？

5技點一下細就得
開場要有20%

用咩踢

再課多1pack

火隊原來船長先係重中之重我無

Cls

踢隊-1工具人, 入場秒速3c就得
258070

有咩需求？用水技傷隊得唔得

暫時滿左 不過個需求係要快過我地隻雷姆開技

I C , thz

單刷上+唔洗down

435240 -1工具人, 入場秒速3c就得

街場超級真係勁撚易炒

發覺炒通常都係PF隊 仲要冇水碳既

今次活動技傷以外都係地底泥

光彈踢上+算，超級唔係100%

冇水碳先係地底泥 水人權角

超

無雷姆係咪已經可以del game

你仲有井

無課玩家

又未去到萬能角 組少種隊姐
我都冇

又索又勁又絕版

想問下福袋入面係咪有償石嚟？

如果無絆武， 可以畀咩武器蕾姆

活動把鎚

索>all

圖>>>>>>>>all
技越出越勁, 圖唔會 最保值

再10抽 又係唔中雷姆

200抽完得隻新4星係咩玩法

火隊好廢,如果想超得的話係咪要火狼好過佐倉

80抽0 五星
等埋22號張10連同20號出埋糧信十抽
無就要井了

點解e家d vpn好多都用唔到

300有償石素材包 好似幾抵

睇自己有既5星好似唔上唔落咁

火隊好可憐 不過都多5星過我

火狼優先

都冇二板料

我係佢出果時就玩,但真係前1年都唔係好抽中限,係就1周年回鍋玩返好D,但其實我水光隊真係主力既都冇,其他屬叫好少少,但武器係最缺,因為好多活動MISS左

同你一樣 中間中左禮黑玩左陣 又係一週年番左黎 咩武都冇

非洲新手買ok ge

水PF先要活動武 REM用絆武8掛鏡已經夠做
光F更多唔洗講 塞哂光超武已經冇腦過地獄

係?光屬好似都唔係好組到?
琴日先黎食好多水補體打料先換到胖虎

你光屬齊角咁濟

原來搞錯左冇SAVE到自己果個啊,呢個先係我既5星,我好缺啊D野,光風奶都冇,燈奶前果2隻都缺仲有黑肉

1.1.1.1又用得番

如果想回坑
剩係得player id回唔回到

冇引繼碼好難wor
好似話可以Send信去問
佢地會叫你証明係自己, 例如入面有啲咩, 課金紀錄之類

點解會琴日先爆水打料明明之前兩個禮拜一直減半

懶得打啊打到,所以咪蠢,同真係攰冇咩心情,做完每日任就關左GAME養生

手上仲有20粒五突石
有邊D五星可以突100先
暗大波暗大叔已經100

你條Link
有邊隻打算開六板就升先

點解個個都要copy 我條link

梳

等競速先升

如果打暗地獄 有4星平民隊都夠

病第一同第三把武

試下絆虎同8掛鏡

回坑 有冇組隊攻略?
半年冇玩

岀完REM
火超變風超了 鐘仔都可一拳

想問下EMT係咪有冰魔女可以唔洗追?

首先要有REM

有$就追

我覺得真係要課 REM+水碳=水隊天花板之一 仲可以單人踢上+

財力唔夠 得半井
依家入場個個都30星 真多有錢人

有rem有水炭 冇冰魔係咪都差d

可以去第1個POST底有2條LINK入面有

冰魔大把選擇

但冇冰黑肉真係差好遠

水無隻水碳無得入場奧義
差好遠

大蛇超級有冇隊抄

水隊組隊要求仲難過光隊 少一隻輸出都少一層次

合作完應該有一排唔使抽

有冰魔 冇雷姆冇炭

井啦

課咗成千蚊都唔中

回坑送咗成百幾抽 抽齊咗..

用哂D抽係週年

雖然玩返唔係好耐 但我由週年抽到現家都無光彈 點搞

玩住光F先 我都有隻火4星抽到依家都未有

諗多左，下星期就預告情人節限

課左3000先中

前排一週年回坑 本身我好鍾意堆水角 一直都係水角色打天下。
想問小小蕾姆組隊嘅野

點解大部分其他玩家係蕾姆sup位係放鋼之狼 而唔係放新年水彈？

前幾頁有個組隊建議

如果無絆槍 + 大海遺跡活動把金武粒珠係唔係玩唔到？
水狼 貓頭鷹 冰魔女係唔都要練到第二頁先得？

同埋想理解下點解用水狼同main 角第三位個女仔

thx

用d咁既隊先過到火地

想踢冇絆難d踢wo 試下用活動武
用狼應該係對break有傷害加成 3星女就debuff
二版就睇夠唔夠料 未去到必要

我課咗最平果兩個新年plan + 兩個1萬羊先中 95 蕾姆+80 阿蜜莉雅 同買一隻黑碳

有雷姆可以3分半

第210抽終於中蕾姆

點組

一啲都唔失禮

預井

我都係用水碳浮貫打

首先要有

20號出糧+第二彈任有十抽卷
夠誠心就會抽到

請問第一彈金既水素材要做咩3次？

睇角色故事

睇3次角色故事

真係等埋個20抽 無就要井已經70抽 0五星 CLS

中啲已經突到100嘅五星同唔中無分別

大波 風奶 都唔好再黎一車車

唔好話5星 抽蛋動畫都唔多個

代理幾時先出
日服攞唔番開服時個save,唔想由頭玩
個陣齊哂開ser至聖誕既所有5星，但因為nerf連擊風事件慢慢冇玩

即係唔可以skip?

可skip

都係技傷隊入左隻蕾姆就夠力

咁樣過到已經好好 之前試組過十幾隊都係炒

認真答你 2021年頭

但爛橙代理 你自己諗下會唔會變魔改版

諗下以前啲online game 同最近天堂m 手機龍之谷 全部cut福利 課金變貴 獎勵變少

跟唔到

沒有EMT的第三天

趁而家同re0合作回鍋幾好

Agger

只能話港台代理商食相太差 特登魔改變成pay to win

仲玩得落既應該係抖m

呢家人人都有vpn 要玩其實好方便

同埋進度遲人地一年 好啲就叫未來視 衰啲就叫有得睇冇得食

終於見到隊風地獄 我係有 但未開哂6版 成件事有點FAIL

跟到 打唔贏

手動 食屎啦

有星忍應該好易打 你冇花魁？

有花魁 冇船長 冇老師

中間弱點破唔到就好易死

全部5星都80-85lv 瘋狂炒車

有水彈都叫「咁嘅隊」

呢到好多大佬齊限

得平平齊限

冇冰魔 水碳 水王子 隻水彈放置左成年架喇

想問下呢個點解? thx

睇人物故事三次

pin左佢啦

唔係你都齊咩

thz

幾時資助下我課金

沒有EMT

爛橙代理你玩埋我嗰份
佢d黑歷史數都數唔哂，幾乎每一隻佢代理既都比佢玩壞

韓國個間呢？

你有雷姆 贏曬

人生不齊限是沒有意義的

得一人有意義

黑炭真係改善水隊體驗

一單限中晒，多謝baba

想井黑炭了

我覺得超大後期 暗GAY唔係必需了 通常用返各屬打手

你個超用咗

依家多左胖虎胖弓 唔洗再絆槍暗gay

超得左燈奶啦 同埋超冇黑炭

係咪黑得濟你見唔到

個超冇咩
定唔係講水炭

水炭唔係水屬黑鬼咩 定我搞錯左
我碌過個list唔見有既

你俾燈奶蒙蔽咗雙眼

有白點解要黑

白滑大波 vs 黑皮平胸

我得1個選擇比我揀

我都係琴日先留意到佢係女人..

地獄級點打

終於SS哂D地獄

差風地

我用前面貼個隊手動PF 幾勁

大蛇超級打成6分鐘 算唔算正常

睇你咩隊啦, 暗Gay/ 火狼PF隊3分半左右

多左既裝除左解仲有咩用

有冇呢兩隊睇下

賺下鍛治玉, 拆裝要用

暫時無

又養生2星期

前編已經要打超, 後編係咪要打地獄

街場超級啲上下限真係差勁遠
隊友廢嘅話可以廢到3隊死晒但2隻野都未死
勁嘅話可以勁到30秒打完

雷姆招技點樣先可以打down咗隻boss先打晒成套出嚟

下之超得換埋團長

要3人同軸

好多時就REM卡住小怪9C唔到
但打鐘仔 好多支那人扣技 8C BREAK後先放 唔明咩心態 又唔係大力 搞到打好耐

扣技果啲單純on9, nga都見人屌不過平心而論有時係個ai扣技就真

試過成個8c完左我隻ai仲卡緊係右邊隻細怪度，真係唔知做乜9

分解一件裝賺5粒，拆一件5星要200
之前減半刷左3000星星跌嘅深層武都未必夠我拆3件裝，真係晒氣

玉會唔夠架咩

尋日轉石ac返黎玩
頭先響dc問完人新手期刷咩好
佢地話留體水等街場，每日開多人加倍換水貝殼鎗
咁除咗得個叮噹響可以做咩
我話去單機活動上，佢地又話單人刷蝕抵
頭先刷完水素材升爆咗蕾姆水黑，email爭少少
有無sensei 教下我做咩好
我以為當gbf 咁自閉玩影響唔大
武器暫時塞住高數值野我知技能唔match

隻驚一定要協力打 冇記錯差成3-4倍獎勵

主線6章clear先 開所有共鬥關
體力優先打崩壞/素材關 求其搞6屬平民隊 冇體就入鐘仔等大佬carry
至於留唔留體水 近排先完半減3倍活動 再開機會好微 如果你趕住升可以照用 但最好留有活動先

活動:裝備>抽卷>突破石>素材>其他 不過仲有10日 努力d打鐘仔都換得哂
共鬥: 突破石>素材>其他 (就黎月尾 換得幾多得幾多)
exp,mana唔夠的話 努力d打多幾場鐘仔

咁呢邊都幾綁手綁腳，咪無得好似gbf咁農
變相有啲似公連咁減半先係爆刷時機
純等多人同每日自開幾次；咁啲素材唔會好難換咩

通常一開活動頭2日 呢度啲巴打就換哂 佢地輪流開/有分身做體力機

至於你話每日幾埸難唔難換 我諗呢度好多老屎忽全部9999幣夠換半年
新手就一定唔夠換 所以要自己開埸/㩒鐘打

Btw你組隊工具人兼開埸 呢到好多巴打帶到踢共鬥超級10秒埸 踢一日就夠換哂1個月份量

隻驚啱啱開入坑玩都知有二號機呢啲玩法
但幾麻煩要練兩邊下唔想搞諗起好多年前玩過一排怪彈又係咁
依家睇啲文睇到頭都痛埋成個月一堆野刷唔緊要
玩gbf 都慣曬
就係無得放手刷呢點搞到頭痕

咁癲
咁體水燒到隨時變祥哥
我呢個石ac刷啲雜7雜8野都使咗40幾細水
好似兩頭唔到岸咁

養生有養生玩 只要打足活動 唔廢得去邊

如果你唔追求競速(排名戰) 隻驚真係好休閑 甚至冇話邊隻必須 全部協力等人carry就得 單人高難度副本 有哂4星平民隊

留返啲體水 㩒多幾埸鐘仔 升咗啲大路野先

咁呢期活動係咪最少滿一把鎚？
我依家換到三突了
換完一把滿突鎚咁繼續換落去定其他武？徽章同書呢兩舊
定蘋果全換突破素材？

所有裝都要突滿 但唔好換住 因為打上+\超級會跌 等到最後都冇先換 換咗突破石抽卷先 之後素材星星

Btw 跟呢幅圖練平民隊 有5星就換上去 係水隊直接用現時REM隊就得

想問下而家係咪用唔到模擬器玩?
用NOX同埋用NORD,換左幾十次都係卡5.36%

應該係 好似話block哂

THX BRO

聽日幽玄更新

第唔知幾多次Treasure Hunt
又派素材武器

呢種活動真係兩下刷完無野做

REM可以踢超級 上+ 聖女係咪比下去了

好後悔超左聖女 冇用過 超隻燈奶or水炭仲女木

唔夠晶突rem，都係繼續用我果隻抽到95嘅聖女算

係咪bug？活動boss飛起一刻 蕾姆開技會瞬移返彈板

抽唔到雷姆表示 繼續用聖女

想問而家用咩vpn玩到？

我用晒google play果D都玩唔到。。。

新手 玩左一日，想問下咁砌有冇問題？
上網睇左d資料，好多5星都冇，gun唔到

nord

師兄 你用邊個vpn

我用ProtonVPN

openvpn

3m唔夾 換隻3星水龍更好 3u換4星水補

咁？

有冇話打咩url? 唔好意思呀 用左好多個都唔得 想試玩

想問下超邊隻好

咁齊都要問 真唔真

依隻

真 ,每個屬都有D KEY角無啊所以唔知揀咩好...

冇用番3星先

火狼啦 一律建議可以跨屬用嘅角
嚟緊仲要火競速 除非有邊隻角你想要好耐

我就係係黑警 水炭 火狼 聖女入面諗緊

火狼黑炭二揀一啦 聖水踢到嘅嘢蕾姆都踢到 聖女得番打大蛇用 睇你個box打大蛇都唔洗聖女啦
雷競速都完咗 黑警再出場機率都唔大 雖然黑警有時都會跨屬出現 但係唔多

免費既1111好似用得返
一係用Vpn gate啦 試多幾道門就入到

係，公告有寫

技傷時代經已來臨 光炮暗GAY 既必要性 今次競速後就重新檢視

我依家超暗超雷都係類似隊，尤其係超暗可以一輪技秒一隻boss真係好爽

另外4隊完全跟唔到

打錯，地獄先岩

好多隊都要呢隻 如果冇應該用咩頂?

水屬無水炭=玩唔到水

駁唔到

我無水炭拎住成隊水五星都無用你明唔明
有左水炭即刻返生

用咩頂要具體要睇你打咩，不過正常都可以用返本屬奶去頂

solo果啲都好少少，無水碳唔會話完全打唔到，共鬥真係默認開局9Chain咁

火狼隊

原來隻暗有用架

幾時有新主線

玩住跑養生先

釣魚釣咗成日

以為入錯po

只能講你遲左2個禮拜開始玩
我同你一樣係買石ac ，1月1 號開始玩
素材關、崩壞關體力半減 協力3倍真係差好遠
我玩到而家已經全超武畢業，換埋絆槍 手頭仲有30証
講緊玩左20日

我周年有返黎玩
因為開ser ac幾廢無save（連擊風逃兵）
返黎想入初始
啲選擇又多而且唔平，睇到無曬心情玩
最後開新帳抽到尾睇結果
而家買石ac暫時養到活動可以過上+

出糧十抽 中左雷母 唔洗井了
Emt就算9數

無聖誕龍媽 無水彈水王子 無魔王

幾時教我玩跑

0

10抽

THANKS CHING 意見咁我好大機會超水炭 抽到雷姆想發揮得佢盡D

我冇中

幾時都得

地理王

你唔係十抽中曬兩隻咩
第一日抽個時

細ac嚟本體課左3pack得雷姆

隻野仲未執架咩

井emt?

得半井咋屌

我見嬌兔玩得好開心

Emt就算9數啦

想齊限同時覺得emt冇必要 掙扎緊

課多3pack可能就中

唔想單吊隻雞

變左換衫驚

我小學開始玩 已經知係約炮game嚟

咁都約到

係齊限既天選之人 課啦

唔係我約係人地約

過埋22號先課 絕望嘅10抽卷

你係橙褲巴？

冇中伏

巴打一定好靚仔

Treasure hunt 係咪都有卷換

好似有

仲未中到雷姆

課左未

碌鳩都好大 應該係

仲有十抽 唔洗灰
我90抽先中一隻五星 好彩無歪到

一定又蹺又硬到突晒青根

兩單了

我諗住課多兩單 唔中就算

Dllm 10抽又中EMT 已經突到95lv

當你冇雷姆既時候 其實emt 都幾好用

中到已經感恩

問題係前日課咗成千蚊都冇雷姆

同我玩水王子個時差唔多啦 仲要有儲石黎抽WTF

我驚結完婚過幾日就冇玩

畀驚名我溝下你ok?

多謝CY爸爸

你咩名 番去加你

你畀得唔得
我個名柒到想畀錢改

大家咁話啦 我果陣小學開

我返到去畀

我07年開始玩

07年小學? 好後生

08小學 依家都出左黎做野幾年啦

03年開始玩 好似係

小二

乜撚嘢03年港跑06年開ser

Ching 好後生 我好似小五先玩 果陣岩岩轉出練金裝

玩得跑 最後生都應該岀哂嚟做嘢

過咗20啦仲後生 ，嗰陣9成人都係山羊蜜蜂裝同埋用大隻仔

個個都好後生
無跑過

你想問咩常用個d升哂先 第一版唔係用好多料

升咗火忍先 升完呢隊方便好多

#1有強度榜 雖然未更新但暫時仲正確既

神驚一周年! 重回最初的感動!

日服係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟
已有公司代理, 不過全部未出
Kakao Games→ 歐美/ 東南亞
黑橘→港澳台
歡迎試玩日版, 加入老Seafood行列

卡5.36%點解決
VPN!!!!!
1. Private Tunnel
2. 1.1.1.1
3. VPN Gate + OpenVPN
新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

角色評價 ( 日文 )

【常見問題】
■洗唔洗刷首抽?
建議直接買有限定既石號

■新手開始玩做咩好
①狂推主線 ,清到Normal6章 開齊共鬥關
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/ 或儲500金Coin直接換, 快刷必須現時關卡強度提升 隊伍組成要求比從前高 刷到ムラクモ都組唔到踢隊 建議新手組工具人搵大佬踢
③去EX1-4-1關刷隻神級平民Buff角猫頭鷹ポジート返黎, 都係快刷必須
④ボスバトル既Item每月最優先換晒D素材料先
*每日打揺らぎの迷宮同ボスバトル都有三次兩倍, 唔好浪費

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死, 記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV, 要抽相同角色自食/ 用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的, Lv越高效益越大, 與其浪費時間問XX升唔升技好, 不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話, 建議盡抽/盡凸呢3本書, 都係快刷必須 建議所有石頭抽角色
①嘘の書②戦国策写本③ピレボス

故事簡介/ 翻譯

歷史（轉自巴哈）

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼圖
角色/ 武器點心紙連隊伍模擬器

角色圖鑑

攻略/ Wiki

想同女主做愛

大家幫手執執個po頭 好似係e巴一年前d遺物黎

幾時有得抽女主

差唔多啦

幅圖有update 版

是日午晚餐 飽撚到嘔屎雜扒

原來係你....

唔打蕉呼？